[
    [
        "Marselj 8 marta 1927. 51, Rue St. Jaques, I.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    0,
                    7,
                    "LOC"
                ],
                [
                    8,
                    21,
                    "DATE"
                ],
                [
                    22,
                    43,
                    "ADRS"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Draga gđo. Vera, odavno vam se nisam javio i ako sam često mislio na vas.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    11,
                    15,
                    "PER"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Nemam ništa ni novo ni mnogo dobro da vam javim.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Kolebam sa zdravljem, a ova proletnja vremena sa vjetrovima i košavama utiču rđavo na živce, naročito kod ljudi koji ni inače nisu posve kako treba.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Prilično sam zauzet u Konsulatu a sve slobodno vreme provodim u čitanju.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    22,
                    31,
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Pokatkad  mi se čini kao da sam se pomladio i kao da ponovo studiram na univerzitetu.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    72,
                    84,
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Nisam čak išao ni na karneval u Nicu.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    32,
                    36,
                    "LOC"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Vidim dosta cirkusa i ovde.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Prvom prilikom čitaću vam svoje utiske i mišljenja iz Francuske.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    54,
                    63,
                    "LOC"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Oni će biti malo drukčiji nego impresije našeg dragog Duke.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    54,
                    58,
                    "PER"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Često, često pomislim na vas i na lanjsko ljeto.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Sad kad mi dođe red da se vratim u Beograd, u Ministarstvo, biće mi mnogo lakše vratiti se, jer poznajem bolje i svijet, i jer se nadam zateći vas u vašem novom stanu, sa vašom sobom, sa bibliotekom, u kojoj će moći da se prijatno i razgovara i ćuti.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    35,
                    42,
                    "LOC"
                ],
                [
                    46,
                    58,
                    "ORG"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Javite  mi se i pišite šta ima novo u Beogradu.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    38,
                    46,
                    "LOC"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Kada se selite ?\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Kako su vaši ?\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Pozdravite Olju i Branu ; ja se njih uvek sećam ali oni se meni ne javljaju.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    11,
                    15,
                    "PER"
                ],
                [
                    18,
                    23,
                    "PER"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Srdačno vaš Ivo Andrić\r",
        {
            "entities": [
                [
                    12,
                    22,
                    "PER"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "P. S.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Molim vas upitajte u Putniku pošto je karta 1. kl. brzog voza (ne semplona !), bez vagon -li, Beograd - Ventimilja.\r",
        {
            "entities": [
                [
                    21,
                    28,
                    "ORG"
                ],
                [
                    94,
                    101,
                    "LOC"
                ],
                [
                    104,
                    114,
                    "LOC"
                ]
            ]
        }
    ],
    [
        "Pa mi javite.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Da niste i vi u gripu ?\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "Čuvajte zdravlje.\r",
        {
            "entities": []
        }
    ],
    [
        "",
        {
            "entities": []
        }
    ]
]